[AN/I/PC] Shadowverse [7] 5月11出繁中版

官網：
twitter：
iOS日文版下載：
AN日文版Google Play下載：
AN日文版APK下載：
iOS英文版下載（要美國account）：
AN英文版Google Play下載：
AN英文版APK下載：
日本攻略網：
日本攻略網2:［url]
卡牌資料（日文 / 英文）：
卡牌資料（中文）：

事前登錄

有3包TOG 送

我睇佢fb好似話送standard

留個靚名等繁中

我講呢個

2017.05.01

不具合

Shadowverse運営事務局です。

4月27日のアップデートにてバトル再開機能の一部停止解除を行いました。
機能の停止によってお客様にご迷惑をおかけしたお詫びとして、下記のアイテムを配布
いたします。

・2Pickチケット 3枚
・神々の騒嵐カードパックチケット 3枚

アイテムは「ギフト」より受け取ることができます。

今後とも「Shadowverse」をよろしくお願いいたします。

完全唔知發生咩事

你知有卡抽就得

原來3職主線開埋12～14
而家先知

平衡

死靈>>>>>>>>>>>ALL

三包 2金 0虹 多謝cygame

冇虹冇金 多撚謝

成隻GAME都係死靈打死靈咪夠晒平衡囉

新post留名

隻骨公子

3包2虹2金
魔將運+884

軍

唔知係咪前幾季用開疾走龍
依家用落覺得疾走龍 >>中立龍
張425同水龍女真係幫唔少
不過見到天胡死靈都係收皮

利申 A區 新手

留名

邊撚到平衡呀，睇過?

打龍都只係得53%勝率
非常之平衡

平撚衡到呢

今日送咗3包
繼續無虹

送9包 1虹 3金

合左張
而家多左

琴日送一包眾神三虹一閃
今日九包得一虹

9包繼續無虹

扑得

已扑

爐石轉過黎玩死靈 幾新鮮幾好玩

其他仲好玩
好似係

2pack青蛙好屈機

用毒瘤最開心

我仲差幾張金卡/銀卡先齊
狗女如魔騎都齊三張
咁拆其他傳說定再抽下pack 好

傳說盡量避免拆啦
遲d想玩其他都得

一轉會就玩毒瘤

你差金卡銀卡啫
抽多幾包有紅水再合仲好啦

課金改變命運

係爐石都玩開毒瘤

終於上到master了 一take過

ToG後用呢副野由A2頭打上master,屠龍一流

你轉投中死仲快
試過連贏8場

痴線
差2500分都會撞到

試過31xxx打41xxx

咁算唔算otk死靈

我4萬幾成日撞到3萬幾分

但3萬去到master d人副deck都係齊deck
冇分別 不過3萬幾多數係全副抄
master有時會係d相對冷門既deck

巧遇課神

上左m既多數都係玩fun deck 除左爬分果班

新手想入坑，想問下日文同英文版係咪都係同一個ser?

係
遲啲嘅中文版都係同ser

明白

我解日任=主流/反主流卡組
純係想快D解完走

Rose Queen第一個十連勝

笑左 超越法打主教先叫有利 仲話T2

抽左成晚抽到咁.....玩得未

3張不滅聖劍
CAP埋金卡黎睇下

想玩死靈邊啲卡有用？
定玩龍。。。好q多龍

咁雜

應該可以玩皇家

你想死靈/龍就重刷吧
死靈虹要魔將軍 三頭犬
金211 4c出鬼 6c死之祝福

龍就水龍女 884 + 中立744 路西法 988 巴哈姆特
金425 2c法術 風之軍風

大概咁上下

死靈我剩係刷左2張可魯就開局 新手冇咩可能玩得起龍

唯有繼續刷 可魯係邊個pool出？

課個預組3包咪得

又有特別閃卡

個張可魯仲要係異畫版 買嘅話送異畫版可魯頭像同卡背
快d課啦

J死人

終於上m，可以玩鳩deck鳥

想問 玩玩下日文可以轉語言用中文？

兩大毒瘤

你咪一樣

咪就係

不用分那麼細大家都是毒瘤

啱啱抽晒首抽，洗唔洗再刷過

re吧 太少legend

又少又廢

做乜咁快復刻動畫堆關 又無石

仲少左金卡

睇下有無辦法有8,9張 虹先算啦
金 冇乜所謂

啱啱刷咗次係得一張

呢隻game最大敵人其實係抽卡AI

2pick食左張中立6C抽3，每場都係一開波就上手

最好唔好一次抽晒十包
分2,3次試下

玩得未

你淨係玩死靈

去開20場私人場打
拎錢抽新卡

我上網睇過死靈啲卡啱洗

抽唔到魔將軍
不過睇佢之後都應該比人Nerf

通常都唔會

最多都係nerf骨公子d骨唔計墓

應該抽邊個pool？

基本上 你唔課金買預組包 都好難開局

高文既意義係？

錯的是世界

幾鐘意佢同不滅個卡面，但真係唔知點玩

刷撚咗成晚有個多啲虹既首抽，但都好似唔係好勁

嘩真係好撚多虹 你想玩咩直接爆左d垃圾虹佢合咪得

等佢buff不滅玩控 唔buff既成副都係垃圾

幾勁，原因因爲少皇家
有兩張次元魔女，應該屌撚到aa級

其實有再抽多十包到 我刷撚咗幾個鐘

你組到副上季既王者卡組生物法
今季兩大毒瘤玩唔到唔緊要

其實手順4c出到魔女都仲係好毒瘤

4C一般啦
係連出魔女好撚惡

每次打死靈都打到好撚嬲

咁如果玩生物法，應該要抽邊一包

屌你老母咁辛苦撐過前期
11血都比死靈一個combo打撚死
弱鳩智

4c金卡+三頭犬個兩張?
呢個combo真係on撚9

係 加埋進化
以為清晒對面d骨實有得打
點知條血咁就冇左

死靈由開SER到而家
都係靠呢招

巴哈之怒

分身打打下rank見到骨公子骸王，屌你老母虐撚完新手未??

雖然最後贏左

點打，個個都完整中死
我妖精輸到貼地
淨係掉金卡虹卡都掉死我啦

要玩高文同羅蘭 果副皇都好貴 拍得住龍 但跟唔上潮流

妖精抽唔到森之意志真係差唔多收皮

不滅聖劍冇不滅屬性根本玩唔到

巴哈同白光清場

仲有好多問題 又冇得回血 又難收頭

邊副黎嫁巴打 求link

不滅應該加個效佢張場地唔會爆就差唔多

佢自己不滅=普通 全部場唔會爆=好勁

咁上下 斯巴達可以唔入既 我諗 但係唔入你又收唔到頭 飛標可以走一張入多張不滅
不過點執都係廢

冇得回血真係講乜柒都冇用 快又唔係快 慢又唔夠龍勁 張不滅又輕鬆收皮 真係唔知皇係度做乜柒

thx

一諗到巴哈就對場地卡冇晒信心

出高文正常出埋乙姬 打combo

你6c果陣龍應該都9c 伊斯拉菲爾 6c火輕輕鬆鬆收你皮 佢就算唔理你你都收唔到佢頭
下rd回血又得 一下巴哈掃你又得 光焰又得 出拉哈姆又得 點睇

唔講龍 主教審 狗進化一下掃場
死靈你夠唔夠佢換?
下rd hector即刻企係度等佢收頭

打龍 皇一定要同花順既快皇先得

皇家9pp先扣得10滴 陰公

首先你要9pp未死 然後仲有進化點 再得閒face佢

天胡龍大戰天胡死靈

邊到天胡

天胡死靈係
112
112 112
骨公子
412
你出651,佢掉2PP炸,再出323守護

push

btw上左master之後
對面8成都係死靈

唔關係唔係M事 係個個都知死靈屈撚到顛所以愈黎愈多 成季已經定左型 我差一半上M都廢事打上去

刷撚晒20場100金，1張虹都無

右邊巴哈2條
我仲有3千幾粉
合齊哂D金卡先 定係多張巴哈先好D

988一張夠

一係兩張伊絲拉菲爾一張路西法 一係調轉

rip

金卡緊要d，我覺得巴哈可以唔落3

玩左神盾一個月都未悶

我覺得2就夠 但係我試過比3巴哈伏

大家都10pp磨左好耐 我用哂兩張巴哈又殺左佢兩張巴哈 點知比佢出第3張反殺

所以應該落宙斯，又疾走，又守護，仲解埋大怪

最主要係我估唔到

主教

咩教？ 聖杯？

我以前講過主教有張3PP卡可以消滅2血全場

其實主教打龍不嬲都易打 唔係有死靈應該大把主教

主教我間唔中玩下 宜家啲龍好醒 唔會出322跳pp 留其他卡

我會出張大鐮昆走你張法典先 你有兩張我冇野講

法咩典
我指3PP倒數消滅

唔覺得打龍果張野有咩特別 我撞親主教都預左輸 依排冇玩唔知係咪真係咁屈可以屌埋死靈

抽到呢張,對面無得玩
打龍呢張都係3PP時搵野黎落

死靈打法
112
222
骨公子
主教有呢張時
1PP抽卡
消滅/守護/222回血/咩都唔到
3PP消滅
死靈前期無屍,無怪就會啞火
後面就任主教砌

抽到就係

抽唔到就要靠434,2PP消滅,545,呢D頂

唔講本身皇垃圾
淨係個垃圾AI都夠你輸啦
8成係後攻
淨低2成先攻就卡撚到仆街
對面就順過順風車
屌你老母我已經連輸緊使唔使踩到咁盡

琴日見到twitch有新手開台，玩皇打到C3，係真係新手打新手，對面最多就知點玩但副deck唔齊，點解我會由beginner開始就一個新手都無見過

連贏會贏開
連輸會輸開
我用死靈解任都連輸5場

新果d leader 好怪

砌左副主教
1C抽2spell落左3，從來未見過上手，莫講話開turn上手

想合主教
而家主教有咩好玩？都係神盾？

神盾或者疾走黑貞

合就唔好喇 等下季好過

我都係抽到神盾先玩下

宜家主教好慘，淨係打得贏皇家
你9PP出神盾，但法同妖最遲都係8PP就秒你

打龍好易打

砌左半日暫時未見過龍
但打龍疾走教仲勁啦
應該話本身疾走黑貞就勁過神盾

之前新包出合作神盾
早知合黑貞好過

Btw你地有無睇神擊巴哈VS?

新吸血虹444係唔係魔族巢個條女？

有無巴打有玩下p2

快過佢出

有黑貞但係冇疾走虹
standard好難抽

冇 你唯有靠張zero face佢 不過通常都係輸

唔落635，宜家隨便一張spell都斬左你啦
疾走黑貞淨係靠疾走鷹，協調好時機6PP跳張21同34鷹，進21配黑貞打11點

張635我見係閃先無賣到

白銀妖兩箭射爆佢

有無咁多天胡
前線前線蛙

你係咪贏得多 抑止力黎

天鬼胡咩
我前線 生命之泉 蛙
對面死靈412

我又試過4C先出進埋化
對面死靈212 + 1C爆左佢

放多幾隻加攻指揮官 打死靈有奇效

我玩緊皇呀

隻主教今日比疾走打到訓係到
對住死靈100%勝率
打左次吸血,贏左

俾我贏一場個AI好似覺得好優待我咁

Master再上唔知叫乜？
Grand master?
doctor?
Phd?

phd

唔NERF死靈講咩都假

Nerf埋龍啦

跳費龍一張跳費都抽唔到可以點玩

詫宣+322+巫女+鬥氣 12張都抽唔到你都係唔好玩卡GAME啦

轉玩死靈

岩
最好全部龍撚轉曬死靈

龍Nerf龍巫就夠

唔太係重點

屌你 又跳pp又回血又體質好 龍最屈呢張

If you can't beat them, join them.

加入邪道

想問11號個中文版係同日分服
定好似遊戲王咁多個語言叫繁中
新手前日入坑 唔知等出中文先玩定日文推住進度先好

同一個ser黎

堅決不玩毒瘤

龍係勁在成副牌配合 雖然水龍女係勁 但係你nerf佢都破壞唔到龍個結構

我只敢講 龍抽唔到龍巫 果場都應該係咁先

我覺得龍係整體性強，有跳費同醒覺唔再講，高回復力，又有消滅，補牌又唔差，仲可以otk tim,本季MVP除左死靈，我淨係諗到佢

但都係比死靈屌打

對速攻係
對非速攻既話,無抽到都贏

我見人玩暗貞德+神盾都係因為龍巫女同抽唔到神盾比人屈死

D2新手2pick第一次5勝

整體性死靈仲屈 要乜有乜

死靈唔係屈整體性 係屈卡 張hector真係勁撚到離哂罩

仲有果張潛伏骨公子真係十級on9

呢張真係屌哂鬼 完美反cup

其實啱啱出資料個陣啲人都唔覺得佢勁 因為佢太食墓
但係偏偏有隻骨公子比勁多墓死靈

我記得有人話高級人蔘廢

884唔勁
勁係張222進化疾走
10C=11傷

仲有巴哈企場 你就算多過2隻怪企場 照撞臉

有1隻守護出222進化疾走清+打11血
有好多守護=出巴哈

見到人玩控皇驚依樣驚果樣真係忍唔住笑 不過張不滅聖劍唔收皮真係幾勁下

可以拖下神盾咁囉

淫賤死靈

有錢

訓前玩咗兩輪take two，一場2勝，一場輸撚晒

個apps short撚咗，自

無野抽+無SKIN買

出柒卡？
全敗都好難下

真係未試過全敗

我都未試過全敗
因為唯一一次連輸四場之後我連第五場都廢事打

有水想合卡玩 合疾走教定控吸好 疾走好似勁d 但控吸放蛇又幾好玩

有次用妖打,照樣4血4血打死左佢

琴日見日本仔中速教幾勁下

卡柒柒地，自己又廢，對面又靚curve，有兩場打到後期一野spam隻巴哈落嚟，我

有冇巴打可以分享下土偶法點砌

到6pp前都無出過牌
贏左

唔知你想點玩

好多種玩法？

魔導巨人 冥府 撒旦 都幾多

仲有命之秘密鋪場

仲有削血

巨人流點整

副死靈己經跟足GAMEWITH砌,點解都係勝率唔高
係我玩法錯定點??

跟錯書啦

唔該巴打

求教學

我覺得412同放狗可以換Party

或者可以再走一張哥布林/風神？

可走1張4C SPELL+1張412換PARTY

唔該曬咁多位巴打

邊個網咁益智教人砌骨公子唔落1費
連112都唔落想點疊墓

Gamewith 係流流地，我懷疑寫果條友 Master 都未上倒

中文版留名

+1

幾時先nerf d骨死左係消滅唔係破壞

睇gameai算啦

Gameai同gamewith個2pick排名完全唔同 都唔知信邊個好

shadowverse 攻略速報 果個好似唔錯 玩家投稿 感覺貼地D

信自己

以前睇過
好多都幾伏

出左中文版 好似冇乜新人入黎玩

要玩一早玩緊

出左喇咩 AppStore唔見

都係國際版，入到去先轉中文

中文呢

三點呀

急左少少添

大家有冇龍deck推薦

利申:比死靈aggro鞭打...呢隻game又好似無咩低cost的clean board

中立龍同疾走龍

死靈等nerf
龍都係

你用龍都係唔夠佢打

中文版

轉咗去中文字體有啲唔慣
禮物箱唔見卡包

我都唔見，唔會新acc 先有咁仆街掛

岩岩收到

點睇？

1虹3金

即係日文版r唔到？

RE

應該又要dl中文版 好撚煩 不了

國際版先有
手機你可以下載國際版，將日版個AC轉過去

3虹2金

轉玩妖真係完全浪費我時間

利申: Master

尋晚日任有2個係妖
輸左2鋪已經唔想解

btw 8包4金0虹

英文版有冇送?

妖真係好垃圾, 要險勝都好似食清一色咁難

英文版先有送
唔知係咪要轉一轉中文先會送

岩岩轉玩下龍 用緊呢副幾好
宜家aa區9連勝緊
巴打可以試下
都係games抄番黎

d 中文 font 好肉酸

轉一轉中文就有

妖精的呼朋引伴

好似生日蛋糕字…

補補戰績

睇慣日文都廢事轉
d term又唔同哂 仲難明

抽晒全部包,得撒旦同瘋狂魔神像兩張虹
好唔好的?

你係新手岩岩開波?
可以貼金同虹卡上黎睇睇

抽哂全部都係得兩張仲貼乜鬼 re左佢好過

係,好似有四十定五十個卡包總共有 都係得呢兩張

折哂其他卡, 合套中速死靈, 3 個禮拜可上 Master

新手求問
開唔開到波
如果開到點砌好？

瘋狂魔神像係咪主教破壞護符果張？
好似暫時未威過

今次好似好好多咁，有邊張虹係好用？

有冇中文配音？

阿秋霸？

玩哂啦你

隻秋霸

唔通係台語？

中立龍<你有少少料,但都好撚貴
復仇吸血
你對邊隻有性趣先

阿秋霸好似解 "R"手瓜

唔同ser玩返日服算

係真唔係啊
我日SER過到去拎卡包WO

中立龍內戰
兩邊拎蘿蔔互dum 又抽唔到消滅
On99打左20turn先完場

咁rm match係咪互通先？

香港係咪無steam版 Steam search話唔support 呢個地區

有101313
雖玩唔到死靈，係咪都開得
定係死都要抽到533先？

戇鳩台仔 係要自hi

新手一問，咁樣開得？

刷過

柒左，咁先岩

死靈５３３課金有得買卡組
死靈其實唔貴，想早d玩咪起手先囉

首抽起碼多虹先開啦

呢樣首抽ok嗎？

[url]steam://install/453480[/url]

我覺得算幾好

又刷多左轉，請問開得未？

虹多,但垃圾虹都多

So9sad

你啲虹好少機會用

吸血LA
個個角色好J D

新手想問下開得未

OK啦

An error was encountered while processing your request:

This item is currently unavailable in your region

係咪要轉地區先開到

原來要拉條link去browser到

有冇deck睇

呢副我而家用緊
呢副你可以試下，我之前用既

應該呢副先岩
頭先太少2c怪

可以走咩路線? 新手

咩都玩下先啦 睇下鐘意邊隻職

無特定路線
你最全面

新手一問各位巴打
依2個ac 邊個好d？
定係2個都要重刷

之前日本果陣玩過 有中文版即玩返

上面玩到中立龍
下面玩吸血比較好

第一副 中立龍都齊左料 但再砌好貴

係咪下面個靈活性大d?
仲未決定到

係 而且你有2張閃虹卡 到時唔鐘意可以拆 加1000水合一張自選虹
上面果幅就集中d 可能冇咁fun

吸血最有趣
其他無風險,又悶到狗屎咁
吸血就生死只差1線

打親吸血都輸

玩皇仲有趣
死硬

輸6贏3

屌你老母 仆街巴哈
成日最尾先反勝我

新手係咪打哂單人先
伶住d卡又未熟諗唔到點砌

國際版個icon好似有d唔同咁，係咪我錯覺？

我都係新手..成日慣左爐石咁解怪...
拉到好長比巴哈一下清場反勝

單人STORY拎卡
打到4左右就停
順便解日任

唔...
唔同職有唔同方向
解怪未必岩隻隻職/卡組玩

想問下咁既首抽勁唔勁？新手

每次對主教個隻防傷同效果的legend都唔知點殺佢...

No

其實睇職 仲有優勢交換係一定要 解怪就未必

者係要再刷嗎？

要

無
夾硬打死LEADER

Thx
想問下有無刷咩卡好既list？類似卡既評價list個類

上巴哈搵下 出左中文版好撚多教學

唔想煩就睇呢個算

轉番死靈

廢 game

係咪仲好廢？

得一張無用

咁者係依個首抽算好定點？

我覺得可以開 雖然有啲少虹

應該點砌好？有冇tg or Wts group

一排冇玩
快死收皮未

其實我覺得可以拆左D唔要既虹卡, 再製造返想要既虹卡出黎仲快過不停首抽
起碼我係咁樣開波先
我都係抽到一張核心卡先, 之後再拆左3張虹(其中一張閃卡) 換左兩張虹返黎

未

咁我依家咁樣，邊啲做核心黎圍住佢砌比較好？

咪撚傻啦
佢堆虹卡超實用,除左隻744

岩
張張都係重心卡黎咁濟

再抽左3包 我條路線點走好？有咩卡做核心？要合咩卡先？

其實我都只係提議其中一個方法, 我都無望過有咩卡係到
只係咁多人係到問

叫人拆卡果件真係ON9
你多廢虹,拆卡就係
人地張張都實用,拆條春咩

快死/主教開波啦

咁你唔望下就鳩UP,人地信左點算

比金卡睇睇

你岩, 我錯, SORRY

744同856可以拆
同埋唔好曬錢買SD卡包

玩天堂盾主教吧

愈早開波就愈早可以解日任拎金抽包
虹夠多其實可以開波
反正去到A區前可以慢慢農金抽卡
夠料砌2、3副主流再爬上去

唔見左舊acc

用住先
6C張魔法卡一定要3

金係咪儲？用黎做乜？
新手有咩注意？

用黎買SKIN/抽卡包

照單執藥版
6C SPELL一定要

唔知Cy今個月尾會唔會平衡 定係唔理等到6月30出新卡包再洗牌 有啲唔敢合死靈牌組住 感覺會nerf得好勁

佢連講都未講 上次講完仲要等撚左半個月先nerf 我當佢今日講 下個月又出新包啦 屌
佢根本冇心搞

咁應該想Hea到出新卡包再玩暴力平衡

進左化做中死

其實差唔多 只係佢有多個好撚屈機手段去打撚柒你

咩叫快死中死

快攻死靈
中速死靈

係咪我照跟佢？ thx巴

跟住先
拆左我同你講果2張卡
744同856

張hector就算係22個效果都屈撚到離哂罩 依家仲要56 真係弱智

記住你隻988係無敵既

你地有冇tg group

我無
有咩係到講

順便推post

打左角色拎卡
張434光頭好撚屈

錢係咪唔好用黎抽卡？

唔抽你玩成世都未齊一副

抽
抽第1果個神卡包

前期啲錢全抽卡定買skin先定做其他野？因之前好似有個留言話唔好用錢黎抽

如果大家想課金買固定卡組既
死靈同龍就最有用

抽卡
同埋去約戰20場拎錢抽卡

Skin係裝飾用
抽卡行先

d錢淨係可以拎黎抽卡同買skin skin除左靚之外就冇用既 咁唔抽仲拎黎做乜

2Pick

咩叫 2pick？

吸血鬼同龍真係好鬼樣衰

類似爐石競技場

我要大叔都唔要LOLI

我覺得依家2pick係伏到顛

係
試過0虹打對面3虹

死靈同龍都係咁勁

玩死靈幾好技術
0虹比對面3炒
贏都係贏2場後攻順牌

我記得我玩第一日個陣揀到2張魔將軍都係3勝就收左皮

你無堆墓手段嘛
佢2次都比死靈之書同+墓既比我

個啲固定包係咪一定課金先買到？

係

有錢抽最新果包？

如果用巴哈解唔解到佢

唔得

死靈之書伏到仆街
2PICK已經小牌
佢再幫你消
仲要好難放到咁多死聲怪

有錢係咪買哂卡包

係
All in新個個tog

有冇邊張金/傳 係冇用 想解卡
定玩死一樣 另外個D就解?

開得未？
另外貞德有無用，成日都抽到佢

2pack 皇家傳說不再

還好啦

我覺得龍都伏伏地 比中立卡左好多位 少左好多機會執PP卡

開啦 主教有用

505 744 833

但主教玩唔玩得過？

家下入場見倒 d 街霸都唔知佢乜職

冇咩玩唔過 到最後都係全職都玩 如果要合卡拆卡都係等到22號好啲 有可能會平衡

睇得多日本仔依家已經知邊個打邊個

玩皇家

疾走主打爆人啦

街霸真係好 9 唔搭 8

玩全職即係要砌好幾套卡？

我而家有三頁卡組

係 慢慢玩

日任有會要叫用咩職贏
所以通常各職至少一套

當然有人一套全中立咁解

BUFF皇未

巴哈果邊好似有教人組專解日任既卡組，唔貴又實用

街霸skin既作用係令對手唔知對面係咩職從而引致對方發生大量miss play

好想要閃黑貞 j死人

知隆同將軍已經得

都係一開始簡卡出事姐
我而家MASTER,來來去去都係龍,死靈

司令好似係死靈?
未見過ryu 照計應該係龍
見過juri 但唔記得係咩

新手 想問下咁開唔開得？

疾走主教

紫色果條女係bitch

疾走主教卡牌 照網上照執就ok?

想問下係咪即係開得 刷左好多次

咩叫平衡？某啲卡拆解會多材料啲？

睇左呢個網 咁我開了

Nerf太勁既卡 nerf完會照合成價拆返

一開始揀重抽卡果陣 右上角有得睇咩職

睇咩網
你執完掉出黎睇睇

疾走教次次季中都彈得番上黎

幾勁 兩場死靈都贏到 雖然D牌幾靚下

新手應該抽咩卡包？
好似爐石咁開standard先？

咩叫疾走？

落場可以即刻打臉

可以開局嗎？是玩巫師之路？

Ok咁砍掉重練

開始多人入坑 推爆佢

玩法同爐石有咩大既分別？

輸左會CUT片架

佢生放送果陣有講唔會cut 同埋佢輸都會放出黎

好似星期一有人問佢點解放哂贏同輸出黎 之後佢問係咪淨係出贏果d片好d 之後講左成抽野最後話放埋輸好d
而且有連勝同分睇 邊有得呃

唔知你想玩咩職 抽住最頂金色果個先 佢送果d就抽哂佢

我見唔到完場畫面

尾2同最尾果場咪有

前面果d應該係cut佢生放送果d

出左中文版推快左好多

進化系統掛

可開？4張都係巫師

無用

好 再砍

大波妹除非唔係

巴哈姆特之怒

首抽 1張 皇家劍士 奧雷利亞
2張阿爾貝爾

可開？我見阿爾貝爾評價唔錯 仲要2張

不過首抽完就係得以上3張傳說

起馬都7,8張先啦

未有方向

抽到呢d應該咩玩咩職同繼續抽咩卡包

我會re

re啦
得水龍女有用

好

開唔開得？

可開嗎

呢個又開唔開得

一般 但還好
嫌麻煩可開

量多 但唔算太有用
其實我覺得可以玩住先再抽 玩住fun deck 先

話時話 有無中文版既朋友可以解釋下張吸血金卡222 愛的惡魔 有乜用

若對手發動的能力可指定 愛的惡魔時，則只能指定 愛的惡魔。

我都唔知有乜用

有無巴可以推介玩咩職同抽邊個卡包

同埋主教張五費魔神像有咩用

轉移對象用
但無咩大作為

可唔可以開吸血

姐仔佢在場 其他怪唔會被指定 只可揀佢 所謂既替死鬼

5費玩祈禱用
玩到吸血,生物法
中立龍會好貴

主流果種吸血唔得

呢個可以開死靈？

死靈最好有533先開

可以買卡組
唔一定要533

有無個開得

下面d卡ok但少虹 自己諗

Steam 閞出黎係咁
要誇區下載?

上面既話我拆左其中2-3張虹黎合星爆起手得唔得

咁睇唔開玩皇家啊

我刷左好耐都起唔到 見呢個有大部分皇家 所以諗住開 定係玩果個死靈好d

咁開得

你下面有幾種都玩到
次元法,死靈,龍

皇家勇者

開黎玩吸血

皇家新手玩幾好啊
不過而家新手區應該都係死靈 太多人推

其實皇家幾好 一直都t2

好多卡未有時間做功課
啱啱抽晒想知應唔應該刷

咁樣開得? 星爆x2 但虹卡偏少

玩疾走皇

我新手果陣都係玩皇家
但依季真係唔建議皇家
尤其中速/控皇

我想問電話可唔可以日文轉中文?

下載國際版
引繼番

Down國際版之後引繼個ac過去

日版冇得轉語言
國際版先有中英韓

咁熱心呀你哋

新手抽卡 使唔使重刷
想玩法師/死靈

ios有咩方法快刷首抽？教學都幾耐下

咁樣開得嗎？

開啦 咁多虹

應該玩咩？新手唔識

中立主教

法好平姐
死靈既話買多2個固定卡組就差唔多玩到

新手咩都玩下先啦

有星爆係咪可以玩皇家？

皇依家狗都唔屌

利申乜撚野皇卡都有

點買法 邊啲卡要買下
同埋我見好多主教 主教係咪都玩到

咁樣開唔開得同埋應該玩咩牌？

教學全部可以Skip架喎

要課金 都係等22號睇下死靈有冇比人Nerf到仆街再決定課唔課好過 合/拆卡都係睇定啲先
主教就神盾

533玩死靈必落架啦

[img]www.holland.pk/xj3ai5hm[/img]
嘩 好叻啊 18/18

D新細明體好柒

竟然仲有人放odin

呢到有冇人同我一樣玩皇家勇士

好 死靈暫時唔合卡就咁玩
順便試下主教 無用過

今季職業強度
死靈>龍>其他>>>法師

死靈>>>>>>all

想玩精靈，跟gamewith 砌work 唔work?

呢副野撞到主教真係喊三聲

傳說卡有冇限落幾多張？定都係3張

無限張數
同一種卡3張

課金game?

一開波送60包 慢慢玩

開曬 得6張虹 中意玩精靈 狂出細cost怪

依家先玩應該要課下卡包既

課金買到固定卡組
唔課金咪慢慢玩囉

elf諗combo計到頭都穿 唔係好建議新手玩

點都唔會課得過爐石

爐石每三個月出副本打劫一次

我隔代課
今代課完 下代用塵+生果金
再下代又課 loop

用塵同日任玩到而家

+1
無課上MASTER

點組好

疾走主教 兩張黑貞又有635

皇家都得

你地都喺邊到抄牌？ gamewith講到好似好伏咁

睇完人自己執

仲了解緊皇家點玩 拖唔到星爆

唔一定要8先出 你5出進化疾走face5又7血對面已經好煩 當然都係睇情況

但好多時有指揮官又冇士兵 有士兵又冇指揮官

果個唔多洗理

仲有人見到對面有神魔
係要放隻巴哈落黎

死靈deck課唔課得過
個個都講到佢實大nerf咁

因為真係勁撚到離哂罩

前幾日抽中 533 同魔將軍 都唔諗住合黎玩
等佢大nerf就拆左佢
利申 龍撚

唔係唔會nerf虹卡？ 我見巴哈有文話咁耐以來未nerf過

桃樂絲咁on9都冇nerf輪幾時到魔將

冇骨公子 魔將軍邊有咁勁

都仲有幾張骨公子係手嘅

課得過
533好多都必落

首抽中左魔將軍但冇533
見到首次課48蚊有600石就身痕想買deck
但見到會nerf所以有d卻步

533點都會落架啦
又唔會nerf533

533 死祝 4費金召鬼都極之實用

533張卡面咁靚冇理由唔課啦

如果齊deck課唔課金買龍651卡面好

皇家pack課唔課好 同埋steam同電話 同ser？

唔好買皇
同ser

鬼知你咩

新人問 咩叫533

死靈果張赫爾帕洛斯

5cost 3攻3血>533

你拎張進化左既做咩

又話533 你呃人

琴日買左一pack皇家

進化左好j d

三張暗黑貞德有冇用 扣人地又扣自己友二血

有用 但唔洗落哂3張咁多

係咪傳說卡落兩張就得

唔係 睇咩卡

elf lia咪季季都3張走唔甩

新手應該點玩 無乜方向

實用就要3張 例如死靈533

我都唔知 睇下自己鍾意玩咩職 上網睇下人點玩 再買卡包掛

龍果堆張張都3 玩到窮

新手LM
想問下中文版有登入事前有冇額外既送

冇入空天使 副龍deck平一半

咩黎 伊絲拉菲爾?

744

哦 果d我上季剩落

但係有靚靚effect

再轉去英文版好似又送多幾包

大蘿白我淨係放2張
澄空我都諗緊2定3 我有幾副得2

死靈有咩卡係必放 已有3張533同埋1張魔將

9成都係咁上下

有呢啲 有冇咩卡係應該要合

做咩咁快玩死靈
好快爆機

啱啱玩 砌咗套 有冇搞頭？

咪傻啦
有得落3一定落3
個加攻同清場好勁

可以玩下既 但係唔會好勁

太雜啦
甲蟲流就主甲蟲
白銀流就唔好要322

仲要落211補精靈

白銀得兩張好易彈哂出黎

妖精係咁架啦

好煩 我勁憎玩白狼

咁妖精係得呢兩種玩到

玩妖精計數好先好玩
次次出下牌先覺唔夠cost再出
成場combo冇哂

上季100%中蟲就係既

我有次用白銀,對面9血
我見8張手牌,掉張白銀出去抽1射9
計少左白銀會扣左,射左8
本來有張1C遺言係場,可以補番張卡

抽牌係咪買最新果包?

要睇你差咩牌

莉莉補滿3張，玩白銀唔建議落511，太食手牌，可以加森之意志同545猿人

0cost白銀接甲蟲好好玩

新手應唔應該向龍果面玩

主教set要點出

有幾隻wo

我指果咋詠唱卡 是咪塞哂落去就OK 同埋係咪要多d守護卡 對戰果時見到就煩

唔係 有d好勁有d好廢 同埋要睇你玩邊隻主教都有唔同 守護都係睇你玩咩主教 323果隻中立就一定放

玩囉
但龍最貴

邊度睇到card number架 利申眼殘

唔是card no 係cost 攻血

3黑丁就玩疾走

早上9點有比賽

5月15號送卡包
50,000人突破 神々の騒嵐カードパックチケット5枚

做乜唔放埋最舊果張疾走同烏魯g

唔知佢有無

原來張323譯左做格尼姆尼爾 真係勁 我完全唔知點變做中文

上頭post抄左兩副主教 但因為卡唔齊 想請巴打幫我望望邊副比較好 唔該晒

第一副：

第二副：

第2副
但有野要改
433換332-CD果張

好 即改 唔該晒巴打

飛左張神鐵合多張雞人啦 張雞人殺著黎

手機版同電腦版係咪分開

同ser

比我會咁打
最好盡快合2張644
張734無太大用
可以拆,拆完合2張644

冇審好難玩到出盾 咁多死靈

主教前期壓到死靈,出到盾就分勝負

有冇咩link係比人參考牌組

原來根源變番250 仲諗住爆左佢

依度可以睇下既 不過我睇完都會自己再執下

同埋好多都吹大左好多 咩十幾連勝其實冇乜可能 真係睇下就算

唔該

呢到都可以睇睇

啱啱拎左D新手獎勵 有4個包抽邊個先啱

包包都送10包㗎喎，唔使揀㗎

..............SOR

係咪日版無得轉國際版
得兩部機但我兩邊都有ac
雖則中文版淨係送standard其實都無乜用

宜家抽咩pack/主題卡組好

用steam有得狂轉

你玩咩先 咁鬼多皇既

係喎仲可以開埋電腦版

首抽同埋刷完私家房抽到 我玩皇又冇椿 未知決定到玩咩好 有冇d意見俾小弟

係咪外國steam先down到？

皇依季廢到顛 有兩張黑貞應該玩疾走主好d

新手玩主教故事第5章已經卡關

好似台灣就得 唔記得左

拎左光頭未 拎左可以唔洗打

我睇過d卡組 好多其他卡都冇 我有1800石 點洗好

邊隻係？我諗住玩主線熟習下啲卡，點知主線都卡

岩岩過見到 要打完主教6先有

其實天甲有無解 新手試玩對戰幾場 基本上開到天甲 又未殘血或者有盾頂 九成會贏
岩岩打左幾鋪都開天甲 跟住見對面用哂進化同技能卡諗住打殘佢 點知見到扣0血 即刻投降 搞到唔係咁好意思

冇 不過打到上去基本上你一係冇機會出一係未出就死一係比人疾走

抽金色果個先 果度好多都key card黎

進化輝夜 有機會解到

不過只係將佢變一攻

有冇需要買卡組？

你用錢抽多少少先再睇買咩卡包
買卡包慳好多

屌日撚日係度彈game

一抽中左

燭台同天甲係咪都難出
主教勁牌得呢兩張

黑貞都好勁
基本上去到高rank D人會兩溝卡
好易估錯

黑貞加天甲？

我係
黑丁清死靈場
6PP炸2幾好

想買都得
死靈同埋龍
呢2種最抵買

死靈卡組533萬年神卡
龍隻651疾走,玩疾走龍好用

咁嘅首抽玩咩好

見到中文版即玩

想問咁多位巴打 咁既首抽開唔開到局 定要再刷

疾走主教
龍

Ok thanks bro 轉頭再上黎

課金買3個死靈卡組,合多張756
組中速死靈屌打全世界

真係？ 1個卡組就得？

同埋係咪呢包？我買落去架啦

最好3個啦
因為裡面D野幾好

裡面d野冇得抽？一定買包先有？

裡面D野有得抽
除左533個樣有唔同,同埋送卡背,ICON外

Ok thanks bro 訓先聽日再搞

基本上副野就係咁屈
隻卡組仲要有實用金卡
直接買完3組,拆撚左3張744後,再合多張756
就差唔多組好一副

冇講點砌既裡面

各人砌法唔同
你搵番前面我有講過點組呢副野
差唔多都係砌

屌你閃卡hector(756)
好想要

出中文多左好多人！
同各位舊巴打say hi
下次新Post好似可以標題吸引到人
日系魔幻風格卡Game 中文化已出

死靈會唔會被大nerf

其實啲金幣有咩用 係咪拎黎抽卡

2pick 入場 （ 抽random卡打五場。贏越多越多獎）（新手不建議）
抽卡
買角色Skin

琴日撞到個言靈法
初頭以為係土偶法 打打下見佢出空天使 心諗做乜尻
一到9pp就瀨左野

鬼知 要搞應該會搞張骨公子

無課玩唔玩到 未知岩唔岩玩唔想即卡課。 同埋應該要點砌

無課都玩到 洗下首抽就ok

要再刷首抽啊？
公司wifi慢過烏龜

頂，死靈第7關已卡。
對面成日出張牌就可直接ok 我張牌。點玩？

合3張魔將軍 容易

發覺好多新手都中黑貞

－曰唔nerf 張hector 都唔撚洗叫我打rank 同課金 死靈今個patch 零天敵. 仲勁撚過之前桃樂斯 打rank 仲要7成死 屌佢老母 用龍撚先係64 開 其他職最少37開

same 我差千5上m都廢事打 都唔知點玩 已經成個月冇玩過 最多睇人玩下

要唔要再刷過

刷過啦 皇好廢

玩主教抽唔到5cost龍同審判都可以投定

果隻獅子黎

成隻沙皮狗咁

2,3費消滅
光頭已經夠打

YES...
起手我留祈願法典
呢幾日換完牌都仲比我黑貞神盾

有冇話刷到咩最好

睇你鍾意玩咩 但係皇依季就廢到地底泥咁

死靈533,756
皇535
龍545,884
中立巴哈,988天使
主教黑貞,988天甲
法955,443
妖323

大大隻既沙皮狗

因為係老獅子

發現tia已經唔入流 一個時代既終結

屌佢老尾 打屎忽咩☺

玩磨可以用

磨完都冇野收頭

545

545 ENHANCED 2隻545疾走
勁過皇家啦

現環境就算好彩5T優勢都唔係話太大
仲要0費fairy真係好難生到出黎

新人
其實血點玩?我見人出444同464加344同434打兩round收工咁
TOTG出之前玩次元, totg之後玩土都唔夠人打

吸血玩運 抽到天糊就一定贏 抽唔到等死

1PP無卡
2PP出221/222中立/214
3PP出344
4PP出464/444/3PP場變復仇
5PP出534/443疾走

有咩卡係唔應該落/要落但係冇落

風之軍神換果張323 咩黎 我見都未見過

其實唔玩死靈都係玩運啦?

佢個運氣成份高好多

差張464就可以試下

食墓比全場即死

係咪唔用game錢抽卡

唔抽卡點玩

464如果後期抽到都唔合知用唔用好

守護,做咩唔用

風之軍神係中立定係死靈

中立

守護係756面前無咩用咁,重要無一半pp

你打死靈咁緊係前期分勝負架啦
佢招鬼點頂啊

我見張323可以比必殺自己 我又有骨公子呢類卡，所以落左323

咁又係...
都唔知cygame月尾點nerf骨公子, 756, 222
而家真係打死靈打到悶

曬墓
任堆卡唔係拎黎打怪
係拎黎打人

骨公子轉出骨唔計墓佢成副牌即刻收皮都得

咁又真係nerf得太多, 佢自己唔轉骨都差唔少

差1分別不大 佢死祝開得太易

咁又係,下下要張222先計真係收皮

re, $$$龍新人 玩唔起

唔該晒 另外想問爆能強化係點 睇唔明

首抽 去唔去得馬

enhance?

nola咁少虹

Enhanced 你用額外pp可以得到附加效果

幾多虹先夠 咁樣得唔得

玩左2日，首抽我覺得抽到2張以上一樣又係某個職有用先好開
副副deck都要虹卡都要3張

如何？

可以開疾走主教
但係要睇埋你D金卡先

口口唔該巴打

想問下天甲主教應該點組？有冇得參考下，成日前期比人輪大米

合埋644果張迦樓羅三張應該就組到

我果副咁
不過結界可以換3c拗手瓜

想問依套有冇野要改

速攻死靈手順真係冇得打
清完一波再黎多波

唔要果隻魷魚轉光頭 sister/狗轉烏魯g

就係想知點樣發動到後尾個效果 我理解係 要用3pp放佢落場，但係要再用10pp發動個爆能？
求解釋

仲要入6c果隻疾走

10pp出 用10pp

10PP出就對面全體4傷
3PP就係出完冇野發生

10pp放佢會發動

疾走教依家唔係放瑪扭架咩

兩隻都搵唔到

講明先 我冇玩過 但係我覺得咁樣幾勁

主題牌組買咩好

有ウルズ 點都要擺6c疾走啦

我覺得依兩張必要 多幾個方法收頭 疾走果張又煩

我堅搵唔到張光頭 係咪未出架

原來係咁 唔該晒

btw唔該巴打先

我而加果副冇
等月底會唔會改先再諗買卡組

要打故事 你依副應該夠打 張野勁到仆街

刷左三個AC,想問各位點睇
金卡擺link費事變金鋼棒

AC1

AC2

AC3

最底 唔洗諗

冇玩大半年 中文版個ser係咪都同日版世界版共通?

點睇

刷多左兩個,想問會唔會好啲,同埋玩咩職

AC4

AC5

都係ac3

500水晶個套野抵唔抵買

死靈抵

re 除非你好撚想玩妖精

想玩精靈 買邊個包好

都係第3 虹多咁多

王家係咪已經廢左 我之前玩個陣中速王家仲係tier 1

每個包既卡都要
主要standard 3c虹 2c甲蟲要齊3張先
但妖精今期都係弱勢

都有t2 不過t1>>>>>>>>>>>t2姐
你玩果陣應該係頭2個season

OK 唔該

上季尾疾走皇勁到顛wo

個陣仲係得darkness pack

即係中速皇果季 上季已經比人打到仆街 今季無翻身之日

賣撚哂D卡整返副死靈先

我覺得t1淨係得死靈 龍已經係t2 其他係t3 龍同死靈已經係兩個次元

睇勝算都有得打
無咁誇
要我排就死，龍
之後就吸血

先攻死靈龍冇得打 我諗82左右

先攻64開
323，425，545頂到就贏

先攻死靈wo 先攻龍用你果條就64到既 先攻死靈你幾靚都係比佢解哂

打完故事拎到啦 唔該巴打

專殺死靈

死靈先攻都係驚呢招

呢招屈到死靈前期無資源，後攻死靈直情打唔入

你計下先 2pp托宣 已經食左3血 對面1+2兩隻 3pp骨公子 你4pp拉哈姆佢party清 5pp未出得水龍女已經半企係度
2pp zero 3pp風神 4pp拉哈姆進化就破魂 唔進化對面5pp三頭狗進化清 對面成場骨 下rd死祝/鬼清你龍女 7pp已經hector
我都奶過唔少次啦 仲要講緊依個情況已經係抽得好靚

推得咁快

開得未 刷左好耐

洗唔洗寫定首抽教學貼係post頭

重刷啦

5張有3張都勁既
不過都係少虹 你見上面d人都8張10張
就算冇用既 拆3張就合到1張

想換個精靈/主教 有無巴打割愛.玩左3日

諗住有人斷到連勝唔玩
點知玩到12連

冇主流牌真係好難解日任
玩熾天輸左6場先贏到2場

分解多餘的卡片 係咪淨係DEL 多過3張個D卡

應該加句係頭post.
新手刷account, 無8張虹都唔駛問。

妖可以點打魔導巨人

2PP落怪好過托宣
你打死靈升PP快,比人殺都快

2PP彈

有就贏，無就輸

1PP2傷
2PP落222
3PP323
4PP425
5PP545
7PP744拉988/867

你後攻贏1抽同1進化位
打HECTOR 64比
打快死先會去到73比

抽到就係咯
如果天胡都必輸呢隻game執得啦

所以先有副無托宣
玩快攻疾走既龍出現

話說你個程序好似唔係好work咋喎
你中間完全唔清怪已經俾死靈好多選擇

1PP炸人隻112
2PP222->食2血
3PP323->222打對面222/骨公子
4PP425進化清怪
5PP出水龍女進化清怪
呢D基本唔係要提下?

佢話我程序唔WORK

有好心人可以施捨個台版死靈嘅ac比我

我刷左兩日都開唔到心灰意冷

得喇掛......

多係多 但大部份都廢
但你可以拆哂佢合自己想玩既職

屌

同埋你想玩死靈
張744係冇用 要533同745
你可以貼埋金卡上黎睇上

唉屌算啦 再刷

btw巫師要邊張

955 432

未去到744果度我就試過 744拉路西法加伊絲拉菲爾我就未試過抽到
最後佢hector收左我皮

屌你老屎係咪開得死靈

開啦

睇黎要整個首抽教學

兩大死靈毒瘤虹

走去巴哈大把人送首抽啦
刷唔到就去望下有冇岩好過啦

其實巴哈都有 不過篇文章拉到好長好難睇

呢個game有冇邊個streamer／youtuber介紹黎睇下學下野？

我自己鍾意睇あぽろ同ハル 仲有GameAI個channel都有好多deck介紹 可以follow下

阿菠蘿成日玩鳩牌 學下佢點出牌好 唔好學佢副牌

想問下開唔開得，及適合玩咩職

想問下日版係咪有冇得轉中文

主要想玩死靈，請問咁樣開唔開得

或者有無其他適合發展嘅職業？

龍/主教
不過龍好貴

得一張魔將軍好難講
你可以貼埋金卡
btw法師超越都ok

Thanks 巴打

最撚貴但係又唔夠死靈打 真係忍唔住笑

唔識日文

佢d片都係講下下張出咩同埋講下副牌d卡 全部自己睇都得 生放送有人問點解咁出佢先會解釋

皇家都得，不過今季唔太夠打

有冇人刷20場私人戰戰拎成就? 開定場等你地入

57727

對面會用自殺卡 你放哂d1122快快手手打死佢就得

thanks bro

唔該晒巴打，金卡係呢度
即係話想要玩死靈嘅話至少有兩張魔將軍會比較好？

係咪要重抽 冇黑貞

做咩D人打一場就解除

要打20次唔同人

打20場都幾辛苦..

咁你咪開場叫人入囉

雖然冇死靈要用既金卡
但金虹量都好多 直接拆d冇用既合啦
要玩當然越多越好 唔係既話你打10場都未必抽到1次

明白，唔該晒

巴打們，請問咁樣係咪可以開局? 係咪開龍隊最好?

點解upload唔到

8虹以上再講

台灣咁多人玩
巴哈個SV版衝到上第2

岩岩又刷左次，咁樣呢? 唔該哂巴打

拆左好多卡合龍 即刻十連勝

新手黎刷
有無話要幾多張虹先好開波?

已刷夠2.5k 請問抽邊包卡好

最新包睇抽唔抽到756

最新包係邊隻???巴哈姆特??

神包TOG

自膠

ALL IN哂 大部份都龍族 精靈 吸血

差300分塵可以合到張756

依家咁樣

聽日有5包新包，到時抽埋睇睇

新手 要求高手增暖
玩精靈比對面死靈屠
仲要場場都死靈 點撚搞

精靈 好似係比較難玩
不過精靈多數玩
甲回甲甲 1rd殺

精靈四種玩法
Tempo鬥攻
甲蟲一回殺
白銀之箭磨到後面殺
冥妖

宜家有兩副deck 求意見

主教deck

死靈deck

兩套都有問題

因為唔夠卡所以半抄人半自組

咁我唔知點改
不如你試下打電腦超級
覺得咩卡無用就換，咁樣試卡組

舉例，你主教無回血，但又放張回血扣血卡
你死靈強攻型，但又放腐之嵐，炸場卡，回收墓地卡，咁樣會放過左對面，構成唔到壓力

死靈可以點改會加壓啲

巴哈依個post講首抽算幾好
冇異議的話加埋落新post頭吧

有咩金卡

好小

中立金卡都睇睇

今個po推得好快

有323都唔放

323頂745同4C鬼

4c鬼係咩

4COST魔法
堆鬼有幾多放幾多
放左幾多扣你墓

謝指教

拎呢副掃左堆超級電腦拎錢